連登仔係咪弱智 成日圖圖圖

主題一有女就睇唔到其他字
好多時明明個主題唔關條女外表事
全部留言都係要圖/10秒倒數救老母
屌你要睇J圖唔識自己搵？
成個post俾呢啲弱智留言騎劫哂
唔講仲以為係bot黎
冇討論過個題目原本講緊嘅野

圖文並茂好處多

負皮，上一頁。

戇鳩鳩

講緊樓主

傾

純文字討論你咪撚上連登啦

10

用到濫曬

傾偈有圖有傾偈本來就for唔想人得個吹字

而家乜撚都要圖 老奉貼上來 可能班友唔識用google

想睇連登仔弱智既圖
樓主有冇圖

伸手黨